老實講，香港人既反制措施毫無力度

今時今日，無人會再理黃絲意見，
係因為睇死大家已去到樽頸，
黃色經濟圈制裁力度有限，
TVB仍然人人照睇，黃金劇仲要創收視新高
班狗殺人無人理，政府亂花錢得個罵
咁樣就想令政權驚？咪玩啦！
有人會話：長期戰，咁心急做咩？
但問題係長期戰還長期戰，但至少我地反制措施係要威脅到對家，
長期維持同一個Level，仲要越做越見唔到太大成效
人地又點會怕左你姐，
仲要而家人地主動出擊清算返轉頭！
何副校、山崎、頭條，再咁落去延續無謂既長期戰，
只會令到更多既人唔敢再表態，只停留同情既支持！
講咁多，你到底有咩建議？
Sorry，我諗唔到！
但只要集思廣益諗到大絕，
我一定會參與其中！

到底大家撐唔撐港台

等支爆
End post

唔係齋等，大家一齊消滅中資

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

丈義每多___